老母麵真係燈到爆

琴日話一股不留，今日即刻跌比你睇

跌咁少
匯豐一隻都7%，恒指先0.7%

其他股無事